揸女人波同揸自己屎忽有咩唔同？

揸女人波同揸自己屎忽有咩唔同？

一個係女人波
一個係自己屎忽

有，你個屎忽仲大過港女個波

感覺上有咩唔同？

你個屎忽唔會叫

你屎忽上面有粒lin?

你屎忽生到成個水袋咁？

女人波好揸啲

有痔瘡

點揀